拉舒福特令賀定提早收league

鼎鼎

拉車又撞傷人

對腳抗衡性咁差就翻鄉下耕田啦
又想屈我曼MMA

你無做錯到! 呢D叫魔性澎湃

咁shaw好快又可以返鄉下

唔係斷晒兩隻算好彩, 謝獌隆恩

屌你老母死獌狗

希望包列斯達喺歐聯幫賀定報仇

對唔住囉唔係點啫

祝你炒車

希望馬斯亞從此收山

接受你既祝賀

下次早啲講，直接比3分你，
咪落到場咁撚過份

咪臭係
使唔使磕翻三個響頭，擺翻圍和頭酒咁牙？

Aggeroad祝你下場大炒車路士姐

沒事兒沒事兒

黎阿記做義工補數啦

系

死曼狗

屌acl 屌你

我獌魔性

摩狗同空難聯真係天作之合

死咗未呀？未死就出嚟多謝我曼格外開恩啦

而家唔洗踢又有人工袋，仲想點？！

快啲多謝曼聯啦

佢係咪啱啱開始踢起

魔性

有無片睇

我祝多次

廿歲出頭後生仔 有機會做英格蘭未來中堅

好小氣

垃圾一件，收咪收

咁睇黎你全家都好快比車撞死

好呀 你下次唔比就你死全家

樓主都幾撚煩
一場波開左4個post

吹呀死獌狗

你本身就要死全家啦獌狗

死剩佢一個咋

我好撚驚呀點算

返左啦，呢一兩件先喺鄉下返返嚟啫

你班仆街死獌狗 祝你地快撚啲死

人地馬斯亞都無諗住續約，唔好咁黑心得唔得

不幸中之大幸係對防守球員嘅影響無進攻球員咁大，尤其係重盤扭同速度果啲

背判daddy 咁更加要下半世坐輪椅

j gomez先啦，再講石頭都先係24歲

好消息係j gomez之前好似仲傷得勁過holding都打得返起

d死獌狗仲有面入黎果下好野

咁留佢係到啦，活著對佢懲罰大啲

祝拉舒福特長命百歲，百病纏身

agger

未見過你唔炒

炒親都同你一齊啫咁岩

gomez 都係得21

不如轉行打乒乓波啦

唉，仲未出院，多得of

你

咩事

拎唔返個名直頭改埋

屌你老母 拉豬福特 ！

關你撚事

俾人屌咗兩季終於今季有進步
結果俾啲狗仔收山

Shaw 果啲又唔轉既？

咁惡，叫拉豬下個禮拜追住你黎踢

希望你身體健康唔好比人踢斷腳

呢幾場踢得幾好 跟左Emery進步好大
咁就打柴

俾癲狗車到入醫院

抵啦

唔怪得你要做化療

Yes,巧辛苦😭

唔怕啦，你有屋企人陪你一齊做😢

咁我祝你身體健康啦Ching

祝你全家幸福

死獌狗話唔矛 腳都比佢地踢斷

多謝你

居然夠膽得罪我地暴聯
抵啦

本身無
但面係人地俾嘅

收league姐又唔係斷腳，唔撞得去打乒乓波啦

呢球好矛咩

ACL 唔洗諗
基本上 出年請左 衰少少下季都要MISS一段說間

你死喇....

自己隻腳玻璃怨人？

希望全體獌提早退休

我都想

屌 下禮拜六打獌狗好驚俾佢收山

見係你 可以！

收皮啦力加狗

梳爾去先

預祝shaw一世魔性 輪椅轉得起勁

拉狗個ig俾人屌梗

咁都唔茅？

賣水貨山齊士比我曼我地摩daddy既報應

白皮豬脆能到 撞下就爆🤣

屌你中二病發作

係囉，shaw呢啲晨早就要轉行去玩太極添啦

唔睇片以為福仔雙腳飛剷加鞋底去
咁都茅